watchtify賣既錶會唔會可能假野

咁岩見到watchtify做緊特價 但好似平到有啲離奇
cluse減到$548就有 仲要兩件有9折
明明記得之前cluse都要千千聲
上網又搵唔到關於呢個網既評價喎
有冇巴絲之前聽過呢個網 會唔會是假的

巴打最後有冇買到

矛 btw禾絲打

見到個網 到心郁郁 但係好驚係假

好似無咩人用過呢個網買野咁既?